市區的士申加價$6起錶加至$30 每跳加$0.2

連登仔:搭的士
平過你養部垃圾車仔啦

發多啲牌出去啦
明明就唔係貴喺啲油錢同服務度

睇你點搭啦

加囉 你唔加我邊有理由搭uber
你一加完我更加唔會搭的士
加完同uber差唔多點解仲要坐你架垃圾

到時uber多咗人搭又會貴
不過我都寧願坐貴幾十又舒服又唔洗受班的士狗氣

Hard Dick

有親交通意外9成都有DC9份仲想加價

經營成本上升?
依家石油氣平過2013, 2014年 $2 有多喎

窮就唔好搭的士啦 次次搭親24蚊幾寒酸

去得遠真係唔怕比貴少少坐uber
服務又好啲坐得又舒服啲
又唔洗睇佢扮唔識路係到兜路
有啲再仆街啲既見你路程短
扮唔記得起標去到就扮撚晒野想收我3,40
條路我成日搭次次都唔會跳標
真係夠膽死想收我成3,40
香港的士佬快啲仆街死

都只係個30位的士司機既錯者
唔可以一碌尻打一船人

全香港24小時周街都係的士 交通意外有份好正常姐
夠星期日先出黎果班磨碌恐佈 好彩一個禮拜先出黎害人2粒鐘

的士狗憑乜撚嘢加價